我地係時候比小小時間勇武休息 和理非文宣上場啦

之前遊行 外國報紙頭板 長輩圖 airdrop都好大回響
我地係時候又要諗下有咩野出招

不歡迎黑警運動 直至成立獨立調查委員會

無大台人人自己做文宣系列

[置頂] 人人都可以學做文宣

揀追故模式有多篇實用教學

［新文宣方向］長輩圖vol2.0 深入中老年階層爭取支持

一齊參考老土長輩 slideshow

今日死popo同藍絲好L靜，大家要小心行事，唔好俾勝利沖昏頭腦

唔好再叫呀sir madam
最低限度叫警員 pcxxxx

Push 文宣team加油